(估國家)玩true or dare輸左 少女被罰坐係男子身上搖晃

王姓男子在新北一所國中擔任柔道社助教，去年10月男女社員各兩名、共4人到家中聚會，卻讓未成年的4人喝酒，更玩「真心大冒險」，其中一名14歲女社員輸了，便處罰她跨坐蔡姓少男身上，結果蔡男有生理反應，王男卻說他不會有生理反應，於是當少女又輸了，便改處罰她跨坐王男身上還要搖晃，另外還被處罰與王男嘴對嘴、喇舌，日後少女跟王男鬧翻怒告。新北地院考量王男已自白，依對未成年猥褻罪判刑3月，可9萬元易科罰金；可上訴。

判決指出，王男（35歲）去年在新北市一所國中擔任柔道社助教，同年10月以要指導柔道技巧為由，邀請被害少女、莊姓少女、劉姓少男、蔡姓少男到住家，王男也讓未成年的4人飲酒，還提議玩「真心大冒險」，但王男想出來的處罰項目，卻只有親嘴、喇舌、正面抱、吹耳朵、女生跨坐男生身上等方式。
其中一次被害少女輸了，被懲罰坐在蔡男身上，但蔡男卻起了生理反應，王男當時誇口說要是他就不會有反應。後來被害少女落敗多次，分別處罰須跨坐在王男身上搖晃、嘴對嘴、喇舌，喇舌時還不小心咬到王男舌頭，後來被害少女醉了，就去沙發睡覺。
不料日後被害少女與王男反目，便到樹林警分局控告王男，被害少女表示，遊戲時因擔心不配合，會遭王男處罰而無法練習柔道，因此指控王男涉嫌利用權勢猥褻罪，但檢察官考量王男未曾處罰或威嚇過被害少女，又其他柔道社員作證稱玩遊戲過程中，被害少女沒說不要玩，或拒絕接受懲罰，檢察官考量被害少女日後還跟王男在LINE或臉書討論柔道訓練、比賽輸贏，以及感情問題，因此僅依對未成年猥褻罪起訴。
由於王男認罪，法官認為當天的猥褻行為已影響少女身心健康、人格發展，判王男3月徒刑，可9萬元易科罰金；全可上訴。（孫友廉／新北報導）

易科罰金制度好黐線…有錢就完全唔怕犯法

新北市+1

香港有錢佬收張牛肉乾當泊車都抵

喇舌

搖搖下插入左, 抆唔番出黎
AV情節

有冇人同我一樣睇標題以為係搖撚準備。。。

所以台灣係越黎越淫

未入都估到

連登時事新聞分流

LIHKG @ Android